2021年，李克勤仲唱緊<大會堂演奏廳>

老士到呢

完全冇人討論過

場面幾壯觀 ....

護花使者